白票廢票=投建制

出個氣，益保皇黨，邊個最開心？
講完

咁既時候都要為啖氣

外國人係唔會知你咩泛民人血饅頭，只會知道Pro-Beijing陣營選舉大勝

幫推 投票Challenge

推

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

我尊重任何人對於投票嘅取向, 包括投白票/唔投, 但係我會選擇好好監督我嗰張選票, 你唔係放棄自己嘅權利

比咗張票佢佢唔撚做嘢嘅, 就屌到佢反艇, 屌都冇用嘅就去裝修佢辦事處

點解以前成日話要含淚投票?因為各位選民冇做好監督議員嘅責任, 以為投咗張票就真係乜都唔使理

香港人冇得再輸 有其他民主派就投佢哋 冇就投畀泛民 非常簡單嘅道理